# Chinese translations for google package.
# Copyright (C) 2014 THE google'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the google package.
# Ladios Jonquil <ladios.jonquil@gmail.com>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: google 2ubuntu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-15 14:54+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-12 04:52+0800\n"
"Last-Translator: Ladios Jonquil <ladios.jonquil@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional)\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: listener.py:22
msgid "ok start"
msgstr "ok 開始"

#: listener.py:76
msgid "Cannot connect to Google Translate"
msgstr "無法連線至 Google 翻譯"

#: listener.py:78
msgid "Phrase parsing failed"
msgstr "片語剖析失則"

#: listener.py:80
msgid "Error processing value returned by Google Translate"
msgstr "處理 Google 翻譯結果時發生錯誤"

#: librairy/add_window.py:44
msgid "list of commands"
msgstr "命令列表"

#: librairy/add_window.py:57
msgid "Keys"
msgstr "語音鍵"

#: librairy/add_window.py:73
msgid "Commands"
msgstr "系統指令"

#: librairy/add_window.py:81 librairy/osd.py:35 librairy/osd.py:40
msgid "Ready"
msgstr "就緒"

#: librairy/add_window.py:153 librairy/add_window.py:504
#: librairy/ArgsWindow.py:35 librairy/ArgsWindow.py:48
#: librairy/externalWindow.py:20 librairy/internalWindow.py:22
msgid "key sentence"
msgstr "指令語句"

#: librairy/add_window.py:153 librairy/add_window.py:217
#: librairy/add_window.py:429 librairy/externalWindow.py:59
#: librairy/stringParser.py:75
msgid "external"
msgstr "外部"

#: librairy/add_window.py:245
msgid "External commands"
msgstr "外部指令"

#: librairy/add_window.py:249
msgid "Internal commands"
msgstr "內部指令"

#: librairy/add_window.py:253
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: librairy/add_window.py:260
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: librairy/add_window.py:270
msgid "Add a new command"
msgstr "新增指令"

#: librairy/add_window.py:275 librairy/add_window.py:287
#: librairy/add_window.py:540
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: librairy/add_window.py:277 librairy/add_window.py:297
msgid "Remove this command"
msgstr "移除這指令"

#: librairy/add_window.py:280
msgid "Clean up"
msgstr "清理"

#: librairy/add_window.py:282 librairy/add_window.py:561
msgid "Remove all commands"
msgstr "移除所有指令"

#: librairy/add_window.py:302
msgid "Try"
msgstr "試試看"

#: librairy/add_window.py:305
msgid "Try this command"
msgstr "試一下這指令"

#: librairy/add_window.py:312
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: librairy/add_window.py:315
msgid "Edit this command"
msgstr "編輯這指令"

#: librairy/add_window.py:337
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: librairy/add_window.py:341
msgid "Display help message"
msgstr "顯示幫助信息"

#: librairy/add_window.py:361
msgid "All"
msgstr "全部"

#: librairy/add_window.py:362
msgid "External"
msgstr "外部"

#: librairy/add_window.py:363
msgid "Internal"
msgstr "內部"

#: librairy/add_window.py:364
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: librairy/add_window.py:368
msgid "What type of command to add"
msgstr "要新增的指令"

#: librairy/add_window.py:409 librairy/add_window.py:413
#: librairy/add_window.py:425 librairy/add_window.py:583
#: librairy/stringParser.py:66
msgid "modules"
msgstr "模組"

#: librairy/add_window.py:409 librairy/add_window.py:411
#: librairy/add_window.py:433 librairy/add_window.py:583
#: librairy/internalWindow.py:60 librairy/stringParser.py:28
#: librairy/stringParser.py:71
msgid "internal"
msgstr "內部"

#: librairy/add_window.py:471
msgid "Error, you must choose a file"
msgstr "錯誤，您必須選擇一個檔案"

#: librairy/add_window.py:518
msgid "Error, args file missing"
msgstr "錯誤，欠缺參數檔"

#: librairy/add_window.py:670
msgid "Save commands"
msgstr "儲存指令"

#: librairy/ArgsWindow.py:40
msgid "Linking word"
msgstr "連結詞語"

#: librairy/ArgsWindow.py:51
msgid "Word to separate call and parameter"
msgstr "分割命令與參數的詞語"

#: librairy/ArgsWindow.py:53 librairy/ArgsWindow.py:54
msgid "Replace space by plus"
msgstr "將空白置換為加號"

#: librairy/ArgsWindow.py:57 librairy/ArgsWindow.py:58
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: librairy/basicCommands.py:28 librairy/internalWindow.py:80
#: librairy/internalWindow.py:81
msgid "time"
msgstr "時間"

#: librairy/basicCommands.py:30 librairy/internalWindow.py:82
#: librairy/internalWindow.py:83
msgid "power"
msgstr "電源"

#: librairy/basicCommands.py:32 librairy/internalWindow.py:84
#: librairy/internalWindow.py:85
msgid "clipboard"
msgstr "剪貼簿"

#: librairy/basicCommands.py:34 librairy/internalWindow.py:86
#: librairy/internalWindow.py:87
msgid "dictation mode"
msgstr "口述模式"

#: librairy/basicCommands.py:37 librairy/internalWindow.py:88
#: librairy/internalWindow.py:89 librairy/stringParser.py:28
msgid "exit dictation mode"
msgstr "離開口述模式"

#: librairy/basicCommands.py:55
msgid "Nothing in the clipboard"
msgstr "剪貼簿為空白"

#: librairy/basicCommands.py:66
msgid "it is"
msgstr "現在是"

#: librairy/basicCommands.py:66
msgid "hour"
msgstr "時"

#: librairy/basicCommands.py:66
msgid "minute"
msgstr "分"

#: librairy/basicCommands.py:85
msgid "Charging"
msgstr "正在充電"

#: librairy/basicCommands.py:85
msgid "before charging"
msgstr "後完成充電"

#: librairy/basicCommands.py:87
msgid "Discharging"
msgstr "放電中"

#: librairy/basicCommands.py:87
msgid "remaining"
msgstr "後會用盡"

#: librairy/basicCommands.py:89
msgid "battery is not plugged"
msgstr "沒有插入電池"

#: librairy/externalWindow.py:24 librairy/internalWindow.py:26
msgid "your command"
msgstr "您的指令"

#: librairy/HelpWindow.py:28
msgid "Help Google2Ubuntu"
msgstr "幫助 Google2Ubuntu"

#: librairy/interface.py:95
msgid "unable to translate"
msgstr "無法翻譯"

#: librairy/internalWindow.py:99
msgid "Which internal command to choose"
msgstr "要選擇的內部指令"

#: librairy/MainWindow.py:33
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: librairy/MainWindow.py:35
msgid "Open setup window"
msgstr "開啟設定視窗"

#: librairy/moduleSelection.py:18
msgid "Choose a file"
msgstr "選擇一個檔案"

#: librairy/osd.py:49
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: librairy/osd.py:61
msgid "Recognition result"
msgstr "辨認結果"

#: librairy/osd.py:71
msgid "Calling command"
msgstr "正在呼叫指令"

#: librairy/osd.py:78
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: librairy/osd.py:84
msgid "Performing recording"
msgstr "正在錄音"

#: librairy/osd.py:85
msgid "Please speak"
msgstr "請說話"

#: librairy/osd.py:95
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: librairy/SetupWindow.py:27
msgid "Select your language"
msgstr "選擇您的語言"

#: librairy/SetupWindow.py:31
msgid "Set the recording time (seconds)"
msgstr "設定錄音時間（秒）"

#: librairy/SetupWindow.py:34
msgid "Set the music player's play command"
msgstr "設定音樂播放器的播放指令"

#: librairy/SetupWindow.py:37
msgid "Set the music player's pause command"
msgstr "設定音樂播放器的暫停指令"

#: librairy/SetupWindow.py:40
msgid "Hotword mode"
msgstr "字詞偵測模式"

#: librairy/SetupWindow.py:43
msgid "Set the noise threshold"
msgstr "設定噪音閾值"

#: librairy/SetupWindow.py:46
msgid "Set the hotword"
msgstr "設定偵測字詞"

#: librairy/SetupWindow.py:55
msgid "Change the recording time"
msgstr "變更錄音時間"

#: librairy/SetupWindow.py:59
msgid "Set the play command"
msgstr "設定播放指令"

#: librairy/SetupWindow.py:64
msgid "Set the pause command"
msgstr "設定暫停指令"

#: librairy/SetupWindow.py:72
msgid "Put the hotword mode ON or OFF"
msgstr "開關字詞偵測模式"

#: librairy/SetupWindow.py:78
#, python-format
msgid "Set the sound level in % under which sound is considerated as noise"
msgstr "設定將低於這聲浪水平 % 的聲音判斷為噪音"

#: librairy/SetupWindow.py:82
msgid "Set the hotword to start effective recording"
msgstr "設定使錄音生效的偵測字詞"

#: librairy/SetupWindow.py:216
msgid "What language to choose"
msgstr "要選擇的語言"

#: librairy/stringParser.py:84
msgid "Setup file missing"
msgstr "欠缺設定檔"

#: librairy/workWithModule.py:55
msgid "you didn't say the linking word"
msgstr "您沒有說出連結詞語"

#: librairy/workWithModule.py:59
msgid "args file missing"
msgstr "欠缺參數檔"

#~ msgid "Module setup"
#~ msgstr "模組設定"

#~ msgid "word"
#~ msgstr "詞語"

#~ msgid "Setup window"
#~ msgstr "設定視窗"
